外國有咩西公司/伏工?

夠唔夠香港d工咁伏
有冇外國巴絲可以分享下

Amazon 篤背脊文化＋小產都要出business trip 算唔算？

web 版唔識整link ( 唔知 [link] work 唔work) , 自己copy and paste 唔好意思

Subway據聞閪到無朋友

Amazon西略有聽過
但小產都要出trip真係第一次知